一人一個廢老 老豆

我個廢老 吸煙 飲酒 叫雞 偷家人錢
欠大耳窿錢 賭錢

以加老咗 有病 瀨尿 輕微中風
住院 老母話9我不考 唔去探佢

佢十年冇工作
冇比家用
日日在家睡覺

搬出去住啦

冇＄

我老豆都差唔多 食煙飲酒 工傷後 明明介咗煙又食翻 搞到鼻煙癌 得老母一個返工 日撚日係屋企一係就去機舖